﻿ Xét_xử vụ " động lắc " 189V Bùi_Thị_Xuân
Chiều_qua , Tòa_án nhân_dân Quận_Hai_Bà_Trưng - Hà_Nội đã mở phiên_tòa xét_xử vụ " động lắc " 189V Bùi_Thị_Xuân ( Hà_Nội ) . Có 6 đối_tượng bị truy_tố về tội " tổ_chức sử_dụng trái_phép chất ma_túy " .
Vào_khoảng 2h30 ngày 1/6/2005 cơ_quan CSĐT ( CA_TP Hà_Nội ) khám_xét khẩn_cấp quán Bar 189V Bùi_Thị_Xuân , Q.Hai Bà Trưng , TP Hà_Nội , bắt_giữ hơn 200 đối_tượng đang nhảy và lắc theo tiếng nhạc với tần_suất âm_thanh cực lớn .
Qua kiểm_tra , phát_hiện 44 đối_tượng có phản_ứng dương_tính vớí ma_túy tổng_hợp ( thuốc_lắc ) .
Quá_trình điều_tra , cơ_quan CSĐT xác_định Nguyễn_Việt_Đức ( SN 20/4/1972 , hộ_khẩu thường_trú tại quận Ba_Đình ) là kẻ cầm_đầu , chủ_mưu trong việc tổ_chức sử_dụng trái_phép chất ma_túy tại quán Bar này .
Các đối_tượng khác : Nguyễn_Thanh_Ngà ( SN 21/8/1974 ) , Trương_Minh_Đức ( SN 5/5/1972 ) , Nguyễn_Trọng_Nhân_Nghĩa ( SN 27/12/1978 ) là đồng_phạm tích_cực giúp Đức tổ_chức sử_dụng trái_phép chất ma_túy cho nhiều người , nhiều lần tại quán Bar 189V Bùi_Thị_Xuân , thu lời bất_chính đặc_biệt lớn trong thời_gian từ 5/4/2005 đến khi bị phát_hiện .
Cùng bị bắt và đứng trước vành_móng_ngựa hôm_nay , còn có Đoàn_Minh_Hoàng ( SN 8/7/84 ) và Trần_Đức_Minh ( SN 4/6/79 ) , là hai đối_tượng chuyên chỉnh nhạc , ánh_sáng tại quán Bar 189V Bùi_Thị_Xuân .
Ngoài 6 đối_tượng can_tội " tổ_chức sử_dụng trái_phép chất ma_túy " , Đào_Đức_Phát ( SN 13/12/1977 ) cũng phải đứng trước vành_móng_ngựa trong phiên_toà chiều nay ; tội " Sử_dụng trái_phép chất ma_túy " . Phát từng được đưa đi cai_nghiện bắt_buộc 12 tháng . Nhưng ngày 31/5/2005 Phát vẫn tìm đến quán Bar 189V Bùi_Thị_Xuân mua và sử_dụng trái_phép ma_túy tổng_hợp .
Phiên_tòa còn tiếp_tục trong cả ngày hôm_nay ( 17/3 ) . Chiều nay , TAND quận Hai_Bà_Trưng sẽ tuyên_án . Theo Vân_Giang_Viet Namnet
